係香港地大多數人都係唔識排隊

永遠唔跟直線排，有班人總係想側邊sup入去想打尖。
d人就會問點解唔當場屌，大佬一個半個就話姐，講緊十幾廿個賤種都係咁

香港人

廢老+廢中

仲有唔識泊埋一邊
成條路block左

你泊埋側邊
佢唔埋你照跟後面block 路

後生都有，廢老廢中都話無讀過連後生都係咁

金鐘放工MTR
日日都會出現

地鐵係一對門左右兩條隊喎

1. 女人
2. 中年人

永遠有排我後面既人早過我上車

我就知你咁講，我有打話香港人咩
我指呢個地方既人，唔一定係香港人

唔淨係地鐵，大多數要排隊既地方都係咁，無論人排隊定揸車要排隊

agree
明明有兩條隊，次次都一堆白痴仔企一條勁長既隊，阻住哂後面d人，行上去又啤啤貢唔，識排隊就望地下啦

架車嚟之前個個都乖乖哋排隊
架車一到已經feel到背後助哂跑咁
明明成架車爆哂架啦
請先讓乘客落車 你先上到車架
都唔知點解係都有人要格硬逼
最慘嘅係當一個係咁就會有人驚執輸跟住逼

完全唔明排嚟做乜

好多係強國人黎

香港人先識排 一個排 跟住全家人攝

一係去M 記 , D女人 企同到條隊起碼4個身位望餐牌 . 你走向跟住條隊排
佢就叫你唔好打尖 佢排緊

你呢d人好撚煩，問題真係咁，又唔撚係屈

你有無睇上面個cm指係乜人，我就算屌鳩香港人，咁又點丫，我係咪屈丫，on9

視線式排隊

仲有班賤畜香港人排兩條隊中間,邊條快攝邊條
蘇屍蝗仲係商台稱讚香港人呢種行為好精明,鬼佬無香港人曉變通

去到HKU站排𨋢條隊一樣

原來有問題唔屌得，咁樣我係咪要講抵你班友比人當支那人丫

仲有等巴士，如果巴士埋位埋後左，後面d人一野就衝上車

兒登仔 : 「又踩港 ! 」

因為有你d on9囉，離撚哂題
而且仲可以理直氣壯，支那人

可能講中班child
其實排隊係咪要納入考牌list, 同落雨擔遮考牌一樣

ching好似成個post得你咁on9

禾好撚驚😱😂

我覺得打尖既人或廢老唔夠黑人憎，最黑人憎既係有人大聲屌柒打尖既廢老既時候，有條木嘴話算啦/友佢啦之類既長他人志氣滅自己威風既說話，廢老會馬上扮弱勢 變左屌柒佢打尖既人唔啱咁

廢中廢老中年港女先會
正常香港人點會唔排隊

3.學生

最慘係有禮貌既人比d撚樣揾笨七

1. 支那蝗多咗, 借頭借路差埋嚟排扮熟個啲
2. 蝗唔蝗都有,唔跟隊排排到差開哂, 製造機會俾1
3. 有種人根本唔係買,睇價錢, 或者買咗等取貨
但佢地企哂係比錢隊尾, 唔識自動行開
要人出聲先知道自已阻撚住真正想排嘅人
4. 需則話冇後眼, 排哂隊前後都係人,
唔睇後面有冇人就等後, 撞到人頭乜不回走咗去
5. (開始離題, 不過順便屌) 自已一袋二袋
唔知球拍定樂器, 已經跟尾入lift, 阻哂成個lift 門
有人出lift 係咪應該主動出一出去比人出咗先

以上種種其一人口過盛, 其二冇家教嘅人同蝗差唔多
唔係話崇日, 你眼見㗎, 日本人如果覺得阻到人
會主動讓人, 仲會講唔好意思, 呢啲咪高汁囉

講到尾就係自私唔諗人 自自然有你所講既種種行為

偏偏香港教畜就係強調守規矩,口講唔該,方便佢地管理, 以及純以功利角度令人覺得你有好出身而有更大錢境

唔會教人要互相尊重有同理心

明明貼住一邊好好排, 硬係都要突個身出黎, 跟住後嗰個又想望下隊頭咩情況突出少少, 再後面嗰個又覺得比前面遮住, 又突出黎. 成條隊阻哂條路

唔識因應環境貼埋一邊, 前面向住一個方向企, 後面嗰個就覺得企正係佢後面先算係排隊, 就算企正係會阻住條路都唔識屈向一邊貼住牆, 係都要跟住尾

你朝早去紅隧口睇下
總有班做地盤既
不分男女
一個排隊, 之後4,5個加入
你屌佢, 4,5個一齊屌番你轉頭
所以話, 岐視地盤佬真係正確至極

仲想點 打風都排撚哂隊

咁唔淨係打風，日常生活大把人都用仆街態度

更仆街嘅係插完我前面D人隊之後又唔企入D車廂

通常呢D柒頭阻住晒我都特登撞開佢行入D

一出街見親呢D自私賤人個心就燥

日日出街都係諗
老果代垃圾幾撚時死
拖低晒香港人質素
又打尖又污糟周街吐痰
又唔沖涼唔洗頭臭既